大家以為可以逃出我掌心？

冇咁易呀

我係千秋萬世的

食屎啦 林矮仔

早洩bb一齊過檔啦

你老婆比狗屌

伯母好多水 多謝款待